喂 今年無雙糧嘅機會有幾大？

歡迎討論

申： 公司話今年業績唔達標

100%冇
利申:政苦從來冇雙糧呢回事

合約寫左有, 唔出告佢

今年點解要出？

合約寫左雙糧點都要出架啵
B仔就可能未必派咁多

上年雙糧B仔，但冇加人工
今年條team 到晒數都唔出真係屌佢老母

不嬲15個月糧起跳

今年收得皮

合約13個月糧 +上老細話大機會有b仔. 但實出幾多唔知

每季咁就爽
每年計D老細大撚把藉口

上年因咩事唔加

減10%人工，即係出11個月糧